有冇人已經淨係當睇到啲好mean既野先識笑?

生活已經冇野值得開心，仲點會笑
有時候，見到啲好撚仆街/好撚mean既post，笑完，先發覺原來自己咁低賤，已經再無其他野可以令自己開心笑

係咁架啦，好出奇呀？

一齊落地獄

我係

留名等睇落地獄圖

傳送門

夜深笑話台

我見到最近個gif post有笑